---
title: "Un mouse da fine del mondo"
date: 2005-07-27
draft: false
tags: ["ping"]
---

Il primo con tracciamento laser

Andrea mi segnala quello che a suo parere è il miglior mouse disponibile in assoluto: il <a href="http://www.logitech.com/index.cfm/products/details/IT/IT,CRID=2135,CONTENTID=9043">Laser Cordless Mouse Mx1000</a> di Logitech.

Non l'ho provato personalmente, ma di Andrea mi fido ciecamente, soprattutto quando si parla di ergonomia e apparecchi di input.

Stando al sito Logitech, è il primo mouse al mondo con tecnologia laser. Dovrebbe essere molto meglio dei mouse ottici e renderli obsoleti. O almeno non più trendy.

Se qualcuno lo acquista sono molto interessato a sentirne le impressioni d'uso.

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>